唔知點解好想日本仔贏

係唔係又會比連登高登仔扣我崇日撚帽子？

曹星如